知唔知點解國慶煙火咁早放

如題
我先
因為要俾班支那人有火車番大陸

班五毛狗老咗，生理時鐘都變早咗，咪要早啲訓早啲俾班人睇囉